分咗手差唔多一個月 我仲每日send messages 俾佢

佢日日已讀不回我 我仲日日keep住message佢
我可唔可以唔好再咁犯賤？
佢都唔愛我 點解我仲咁愛佢？

點解佢冇block你

我都想佢block我 等我容易啲死心

咁姐係連block你都費事

垃圾
去聽下 Serrini - Don’t text him

多謝你呀 巴打

我知呀 好難死心 日日cyber stalk佢

你又知我係巴
利申 基

估下姐

利申一樣係基

師兄 放過人地
唔好煩鳩人啦

我block咗佢啦
唔會再煩佢

比返啲尊嚴自己

知道啦 希望睇日都明白呢個道理

每日同佢講咩呢

掛住佢 我今日過成點
今日落雪 希望佢唔好再冼低
希望佢過得開心
希望我會忘記佢

痴線佬

我知呀 我好痴線呀
我好掛住佢呀

Stop this bullshit now be a man

Yes sir! I will be a new man... tomorrow...

又係呢d自以為事自作多情既人

好憎呢類人 以為自己死lur爛lur 就會叫翻個女朋友翻嚟

當你之後諗返既時候
就會覺得呢家你做既野係
多餘
無謂
浪費時間
甚至 之後
你會覺得好彩同佢分左手先揾到個更好既人

我都好憎自己

似痴漢毒撚

我知 我提分手架
因為知冇可能
但係好掛住佢

block左佢算啦

其實根本無一齊過

我係痴漢 係毒撚

Block左啦

Block埋右添

要戒，呢d同戒毒品一樣，係辛苦但要忍住， stalk佢online只係滿足咗自己毒癮，明知對自己心理有害就要停， 唔睇好辛苦都要頂住，日子耐咗就戒到，唔係既話你永遠放唔低佢

我試過半年 唔驚

有冇撚用？
多撚餘，浪費曬D時間同網絡資源

我會努力💪
多謝你

一齊努力
已經block咗佢

你以為你痴情
對方覺得你係痴線咋

我都知自己係痴線 唔覺得係痴情
但係控制唔到自己
多謝你呀

咪咁犯賤啦 無用架

無咩用 當下放唔低咪繼續

收手啦溝個第件啦

以為自己開po...
局外人唔會明

知道冇可能 但都係掛住佢
想佢開心

有冇諗過，自己日日搵佢 同佢講咁多野
目的係咩？

放過人啦

目的係想知道佢近況 希望佢過得快樂

前幾日block咗啦 唔會再煩佢

習慣呢一樣野真係好可怕，但巴打你做得好好咖啦，至少你會為左搣甩個習慣而去block咗佢。

但你都知道，對方其實唔會俾回應你

其實咁樣做，你會唔會更加放唔低？

收手啦巴打 無謂令自己做到咁難睇

多謝 希望我唔會unblock佢啦

我都會俾佢block左都keep住搵佢 明知佢唔會睇到
但唔做又好似會有原因後悔 佢早排unblock左我幾日之後我講錯野 又俾人block返了 是但啦 得唔得都無所謂 唔好後悔就得

你講錯啲咩

講者無心 聽者有意個啲 不過我都無好好咁對佢 其實佢咁做都岩既

巴打
完全明白你
我都岩岩散咗無耐……
我好想text佢但係咁敢
唯有stalk下佢ig同問佢啲fd睇下佢過成點

利申 同你一樣

多謝你嘅明白 我地一齊加油

其實呢句真係好難聽

突然諗通了 佢太好了 我根本唔值得擁有佢 係到死lur都無意思 好唔開心但無意思 人地根本唔想再同你有瓜葛 慘

我地係唔係同一個人？

我被分左手好耐了

到最後都係放唔低佢 都係係一個block左我既人既Whatsapp 搵佢 明知佢睇唔到都照send 好似痴線佬

我都係一樣 我係一個佢唔再用嘅social media黎message佢
明知佢唔會見到 但係默默中想了解佢嘅近況
我已經係佢仲用既軟件block/unfriend佢

放手啦

好撚心就收皮啦
自己當初唔撚珍惜人
依家就成隻狗咁死纏爛打
到底你哋想對方點樣
到對方回心轉意對你好啲個陣 你就會珍惜人咩？
你鍾意個遺憾 當佢係習慣咋
放過人啦

垃圾